做緊侍應嘅巴絲，公司有冇比口罩你用

公司嗰個好薄，得一層，日日都自備口罩

push

ppppih